元朗手足一齊塞輕鐵！

只要你塞輕鐵，就全屯元天收皮！

塞咗，去唔到屯門個集會，兄弟要 plan 好 D

輕鐵會係洪水橋做中轉站番屯門

救撚命啊 快d塞輕鐵啦
一多人塞 我YoHoMall唔撚返即到

塞左我點去屯門集會？
天水圍人

大馬路巴士改道左轉元朗安樂路離開元朗